呢條仔都痴線

同個男仔一直都好曖昧
大家都有feel但未一齊
點知今日無啦啦打比我講自己出去flirt完女好正
心諗條友係唔係痴線
不過最痴線都係我聽哂佢講野
你話佢係咩心態

收工啦，你地幾時同你講過對你有意思，你ff一大輪又關人事

有咩事可悲得過被friendzone都唔知

*人地

講到明話對我有好感都唔計咩

你諗多左 你先痴線

佢想同你做愛

好感啫 未到鍾意

男仔無啦啦打畀女仔咩感覺

之前同我曖昧嗰條仔都係
以為佢一如既往嘅想令我呷醋
點知佢認真

佢同我都有講過

我諗我都係痴線

係我地太認真

一開始睇到電話會好開心不過聽到佢9up講溝女就想cut線

This